最完美既立法會奪半方案

香港島 3席
九龍東 3席
九龍西 4席
新界東 6席
新界西 5席
地區直選 21席

區議會（一）
區議會（二）x3
教育界
社工界
IT界
會計界
建築測量界
衛生服務界
醫學界
法律界
（以上泛民已經拎到）
飲食界（黃色經濟圈）
工程界
（依兩個界別比較容易爭取到）
功能組別 14席
總數 35席

到底立法會奪半可以做到d咩？
可以否決財政預算案
之後特首解散立法會再重選
如果重選之後既立法會都係泛民35席
再次否決財政預算案
根據基本法，特首必須辭職

咁樣係變相拎走咗支那既特首任命權
因為即使特首係支那揀
泛民都可以透過否決權去迫特首辭職
直至特首係民選產生為止

依個情況下，支那只有兩條路行：

1.放權，比香港人普選特首同立法會。

2.攪炒，直接取消基本法，變成香港由中共直轄。

依家中共行極左路線，只會收權唔會放權，同埋佢地覺得泛民奪半係政變，奪走咗支那既特首任命權，（1）既情況我諗好難發生。

如果發生（2），我地即刻廣場制憲，係取消基本法同中英聯合聲明講既五十年不變有衝突既法律真空下，宣布成立臨時政府同臨時議會（可以由民選既立法會議員同區議會議員組成，變咗我地既臨時政府同議會都會有一定既民意授權。），美國佬大條道理去幫香港（例如美國唔認同取消一國兩制既決定並支持香港臨時政府。），到時香港獨立或美屬香港就指日可待。

結論：2020立法會選舉係千載難逢既機會，Solomon叫我地全力選立法會並唔係冇道理，所以我地一定要登記做選民，尤其係工程界同飲食界。

唔熟，不過唔使兩邊都過半咩。之前已經話最大難題係功能組別過半。

財政預算案只要36票就可以通過
所以如果泛民有35席
建制唔夠36席
就可以否決財政預算案

功能組別過半係講立法會既私人草案要直選同功能組別過半先可以通過，不過依個係偽命題黎，因為提出私人草案係要特首批准，即使通過咗特首都可以唔簽署，同埋私人草案唔可以涉及政府政策同公共開支，所以私人草案係廢既。

大家忽略咗某啲可以翻盤嘅界別
想知再講

政府同黑警咁幫手，出年9月咪再黎多次變相公投，投死曬班保皇黨，然後政府咪迫住同泛民坐低講條件。

九龍西4席有啲難
上屆4席 係因為保皇派只係派咗兩張名單（蔣麗芸&老鼠芬）
之後 18年補選 鄭泳舜 陳凱欣入咗嚟

就算蔣麗芸個老女人退落嚟（政圈消息）
都起碼有3張名單

今屆九龍西保皇黨票數多咗
泛民6取4有難度
要好好配票

新界西有冇望9爭6 好似新界東咁

九龍西4席有啲難
上屆4席 係因為保皇派只係派咗兩張名單（蔣麗芸&老鼠芬）
之後 18年補選 鄭泳舜 陳凱欣入咗嚟

就算蔣麗芸個老女人退落嚟（政圈消息）
都起碼有3張名單

今屆區議會九龍西保皇黨票數多咗
泛民6取4有難度
要好好配票

太多鄉黑？

香港人真係善忘，咁快唔記得種票問題

你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

功能組別過半是可以通過修正案，所有政府推的法例都可以修正再通過。不過如果修正到有違政府原意，政府應該會收番條bill。

另外批發及零售界有得贏的，只要黃色網店去登記便可。文化界近年已經不斷開文化小組，體藝文出都可能有得贏

最完美就係shut down立法會